{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043211",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 지리산물좋은펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせ:予約人数を追加する場合、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用は別途請求されます。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット連れの場合は入室をお断りしております。払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約やご利用の際には宿泊規定を順守していただく必要があり、払い戻しはできません。 入室および退室時間については遵守をお願いします。 施設物の毀損や紛失が発生した場合は、損害賠償責任が発生します。 直火方式での調理は禁止されており、客室内での喫煙は禁止されています。 指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声はご遠慮ください。 重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターに連絡して全額返金処理をお手伝いいたします。 料金が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 入室利用案内:バーベキュー場をご利用の場合には、追加費用を当日現地にて決済してください。 車の駐車が可能です。 周辺の観光地としては情趣庵、大院寺、智異山天王峰、青鶴洞礼節学校、ソンビ書堂、旧形王陵、南明、鏡湖江ラフティング、ソンチョル僧侶の生家,三成宮,黄梅山,南沙礼談村,東医宝鑑村があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はいくらですか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は別途請求されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室をお断りしております。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約やご利用の際には宿泊規定を順守していただく必要があり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室および退室時間については遵守をお願いします。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失が発生した場合にはどうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失が発生した場合は、損害賠償責任が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "直火方式での調理は禁止されており、客室内での喫煙も禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動が禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターに連絡して全額返金処理をお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー場をご利用の場合には、追加費用を当日現地にて決済してください。"
        },
        {
            "question": "車の駐車は可能ですか？",
            "answer": "車の駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては情趣庵、大院寺、智異山天王峰、青鶴洞礼節学校、ソンビ書堂、旧形王陵、南明、鏡湖江ラフティング、ソンチョル僧侶の生家,三成宮,黄梅山,南沙礼談村,東医宝鑑村があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 582
    }
}